胡鴻鈞係咪自戀狂

自從塊面冇起角之後 ig勁多自拍
頂唔順unfollow
依家成個女人咁

樓主曾經follow過都係弱智

真

之前 見佢唱歌還可以
唔係因為佢個樣

好難頂 依家

出自己攬枕

笑撚死

見死不救像一顆壽頭

佢覺得自己好靚仔
不過唔係天然

自從佢同許廷鏗散左就變左個人咁